@inproceedings{Bernard:TALN:2021,
    author = "Bernard, Timoth\'ee",
    title = "Int\'egration de t\^aches: \'etiquetage morpho-syntaxique, analyse syntaxique et analyse s\'emantique trait\'es comme une t\^ache unique",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : R\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "4-5",
    note = "Multiple Tasks Integration: Tagging, Syntactic and Semantic Parsing as a Single Task ",
    abstract = "Nous pr\'esentons des r\'esum\'es en fran\c{c}ais et en anglais de l'article (Bernard, 2021), pr\'esent\'e lors de la conf\'erence 16th Conference of the European Chapter of the Association for Computational Linguistics (EACL 2021). L'article d\'ecrit l'int\'egration de t\^aches, un ensemble de principes orthogonaux au partage de param\`etres dont le but est de maximiser l'interaction entre diff\'erentes t\^aches. L'int\'egration de t\^aches est illustr\'ee avec un syst\`eme analysant de mani\`ere jointe les niveaux morpho-syntaxiques, syntaxiques et s\'emantiques. La strat\'egie adopt\'ee par ce syst\`eme, entra{\^\i}n\'e par renforcement, est aussi analys\'ee.",
    keywords = "analyse s\'emantique, analyse syntaxique, \'etiquetage morpho-syntaxique, apprentis-  sage multi-t\^ache, apprentissage par renforcement.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/227.pdf"
}
